潛力股推介（$pic)

公司名:XL fleet
美股：pic ( pivotal investment corporation)
官網：
介紹：

貌似條件唔錯 12月中會合拼唔知合拼完個價會影響成點 Twitter d鬼佬幾睇好 推比巴打們睇下 順便當拋磚 有冇巴打有留意

都係 ev d朋友 但佢唔出車 係幫汽油車改做ev車

利申：13.45入左 觀察中

同邊間合併

XL Flee同SPAC公司Pivotal Investment Corporation II
會改名做xl fleet

又係ev

合併完會唔會跌～？

有機會 所以留意下先 但睇佢下年盈利會好好咁

Lm跟進

Lm

我自己都留個名 合拼前後睇下會點 ev公司合拼多數都跌 但睇好佢2021業績

我都留個名先有興趣

聽講下個月中會有消息 有興趣上Twitter睇外國人點講都唔錯

有冇咩Twitter ac好介紹

我直接搵公司名同埋$pic

我都係咁上下

唔係搵水魚會唔會特登講

靜靜地贏

咁你可以唔好留意 講到我水人會有賺

我目的都係想大家討論等我可以更方便收到相關情報 唔明點解總會有d人要覺得一定會害人

唔駛勞氣 時間證明一切 睇好PIC

Fisker我都睇好但好似太早入場 呢隻好似務實d講真你有架車改一改就用得都有市場 再睇點發展

我FSR同PIC都已經有貨

FSR ceo 已經係大加分, 搵左廠準備2021做production, 2022出車, ev熱炒完一輪cool down我會再加碼

咁我等3月或前少少再入fisker 我暫時係清潔能源同埋呢隻仲有一隻短炒倉

Btw fisker d車幾靚仔 我都係比車款吸引左

我都係 所以我話ceo加分 你睇下條友咩料就可以放心揸（我低位買）
個人睇法買電動車股睇4樣野
1.電勁 2. auto pilot有料 3. 車靚 4.新突破技術

PSTG BTBT

我留意到果時已經16-17果陣冇倉位加

等回調等得很苦

lm

跌到咁上下可分注入？

今日全線都跌你唔去tsla度講？

依家咪又上番14 唔識睇圖走嘅 幫埋你買賣好冇 家下幫你打工？推介完又冇叫你比錢買 留意下多d野又有錯？

留名跟進

留住先 依家追好似冇咩肉食 因為佢12月合拼好大機會會跌一跌

留個名先

同樓主差唔多價位入左少少

我都等緊佢合拼前個拉升同埋合拼後個回調 之後就再放係度睇佢發展成點btw今日成個倉得fcel升不過都親機入左其他股平貨

巴打行喇隻股有冇人同我同船

14.3入左

依家15.6 佢係咪新增職位=暗示合拼成功？

Btw我睇好間公司 但合拼完係咪都要走一走等佢插一插再入？

睇Twitter睇佢業務發展應該最最最少都20喇

升到傻左..

我都有跟到！嗰日14.7入！ 得回少少會再加下注！多謝巴打分享

有入到就好 大家賺到錢我都好開心見到好股記得介紹番比我

暫時睇到有隻叫VG可以留意下，同spce同一個老細，應該遲啲會玩合併，睇下有冇機會有炒作。
RMG LAZR 就開左車了

今日Rmg同amci 我早賣左spec等下星發射

留意緊apxt q1有機會爆升 你日睇下如何依家仲好低

留意下先
我都好鍾意掘冷門股，支持巴打分享多啲

推介埋連登有個巴打叫 財經台巴打 佢眼光幾好🙏🏻
呢隻睇分析係似snow 咁你知咩料啦

靜靜地贏 唔好咩

有錢齊齊賺

Pic amci
最少25

Pic應該唔止 amci應該貼plug

呀sorry記錯左公司當我冇講過

仲有間qell 管理層唔錯
開始有資金流入
值搏率高

正bo 11蚊 我炒堆處女火箭睇下入唔入得

宜家建倉仲黎唔黎得切

LM

近15.8-16頭應該可以 但會係你買入價上下浮動 再唔係等佢真係上左市回調再買會安全d 暫時目標價20有機再上調

建左未 15.8 我建議可以升時賣一半壓下成本 因為隻股都易玩 可以試下 蟹左都唔太怕 個價仲未算好高

15.96入了

目標價20？

勁喎

呢隻有無講會幾時merge?

聽講呢個月22-28 未正式確定 但上星期五新增職位有些少暗示

15.8入咗

聽講22號合股

Ching收錢喇

有料15.1買咗小小

我想再加倉 可能要等21號

一股不賣 我就黎all in落去

環保商用車大勢所趨 ， 班炒戶入黎唔好俾人震走

我自己都想入貨 睇下可唔可以放走一半做到零成本

投票日期一出，聽晚班炒戶就入場 ，等機構割第一批韭菜先再入，我係咁諗 ，估計升到20點左右，跌一跌到時入貨

20點=20蚊？ 唔係好清楚計法定術語

Po個舊文。環保商用車呢幾年一定會大升

XL既訂單只會愈黎愈多

Sorry 我打錯 20蚊 ， 我用支牛隻股討論區開始有班人湧入黎，我預聽日大麻同尋日tsla震走左d資金會入場，睇路啊。

巴打有料
諗住唔放住等埋22號

今晚先痛錢買，d 資金lock左係戶口
樓主目標價幾多？
諗緊好唔好依家margin 現價入左先，今晚再轉錢入美股account

今晚先有錢買

LM
尋晚盤中入完岩岩盤後放左
睇下今晚咩走勢先

而家18蚊先建倉好似太遲

我入左1/5注先

尋日15.75入
今次fat fat

巴打有料

呀你做咩唔食埋今晚炒仔既錢 btw有賺都好

係間公司有料 我好彩搵到佢

咁就危d 建議如果賺到就走一走先黎緊有機會回調 怕走寶可以入一半 回調再入

你價位幾多先 始終爆上去好易補缺口 我16蚊果時再入左少少 食家14.x

今晚仲會升啊 大部份傻散仲未入場

今晚記得睇住

諗番起上面有幾條友話我呃人就想睇下佢地買左未

話時話spce已經返到家鄉

睇盤前啦 就黎19蚊 今晚升30%

嚟料啦巴打

呢隻都好好 好有夢想 但個價錢好似有d貴對比我另外幾隻

未啦 都未20號 美國果面又未開

19.3已落車7成

多謝樓豬

留啲等開市

我諗住等10點幾先落少少車 盤中再接少少

睇得咁準

留名學野
點解合拼完好大機會跌一跌？

因為佢地10點好多大行都開曬盤 開盤頭3分鐘都抽到好高再回落

條件太好應該似trne 咁 21插到18一晚就抽高佢

我計劃 15本 20走一半 17再入 就等22號

等8點 呢隻野多鬼佬講 亞洲好似無乜人講

係 鬼佬關注左好耐 Twitter好多人講 黎緊就會有中國韭菜入黎 所以水位仲有

最驚我走左17入唔返，其實我睇佢30

樓主覺得我點操作好，係咪等佢翻一翻仲好？

19.3走曬去算
買得一萬蚊，當有餐飯食就算

都係果句 好股唔怕 賺唔到呢舊錢仲有舊更大等緊你

想知樓主睇幾錢？

我好貪睇到50 但唔會近期 我大概25-30賣少少 （因為16蚊入左d)之後呢十幾日有回調再入 21再盤前賣 21盤中再買

暫時咁plan 情況有變會再計劃

Thanks 巴打

樓主我介紹返一隻俾你 ，唔知你知唔知

Vspr

今個月會同HydraFacial合拼 ，HydraFacial做整面機賺女人錢，依家我都上網睇緊資料。

可以留意下

錯左小小資料 2021年上半年先會完成

錯小小資料 2021上半年先會完成

依家入來坐？
我見落翻10.84

有無機會 短期食d

唔好入住。下年先合併，加入左我的最愛留意住先

我等佢單位數先入 。 合併前要佢發佈多d消息先知乜料，但上網睇到間公司係有盈利造實業既公司。

正常呢個月會橫/跌 ， 一有消息先會陰d陰d咁升。

短期玩rmg/thcb 呢d電車野先啦

同埋今日先公佈合拼，所以今日先升小小....

10.97？入左d
唔多

唔驚，坐下先。 呢隻野真係做實業。正股驚閪

依家出d整面機出到第八代 呢d資料我都係上網睇。 重點係美容行業好大，女人錢又易搵，好多美容公司都用呢隻機。

如果d美容雞搵多d客隻股又升

而家去到15.7
係咪啲人走晒

喔 又有新野 可以留意下 咁我預定3月份睇下 有好多隻留意

屌你，pre market 明明20%
依家得15%

18 入左場，應該要坐

一開又17
仲入唔入好
定聽樓主意見等佢回落完再入

回調彈咁D人姐,驚呀?

想問新股上市係咪統一開交易時間?

一齊坐

正常呀 太多散戶 btw 17.3我都入左d

隻股冇可能低過ride 唔好玩啦

由佢跌下 睇好佢帳面點都升

因為真係有版你睇 wkhs ride都廿幾未有實收 cgc 同可口合作都3x呢隻咁既野17蚊呃散戶可以囉

既然係咁
點解唔買你個名穩穩陣陣?

係 好簡單佢已經有profit 成個基本市值未計啲人對佢既未來投資 冇30我都覺唔合理

唔明你講咩 咩買我個名

哈哈 開支牛睇下人討論都幾好笑 勁多散戶12-13蚊又唔入 又唔知買緊咩就買左

留名

咁我都係高位入 有時都要靠呢啲人問下有人又真係答咁樣都會令我有興趣再上網做下簡單research 有佢地既價值架

我查左好耐 連個老細個履歷都查埋

Hello p巴我終於加入了，呢隻你嘅目標價幾多

慘 今日大好日子 大回調我都入高左

今日大市都跌，佢守得住算好好啦，我全版紅

21號近了

21號？？

21號改名到時應該會升一輪再插

希望

睇下呢排個市點先 怕好多人套現

今晚睇黎又係自求多福 個市唔樂觀

諗緊幾時溝下貨坐到佢合拼

對未入股既人黎講今晚跌應該好事黎 btw美國果邊好亂 好多大股都有利空 睇下今晚pic撐到咩位

未開已經16.4

納指跌到傻左想買sqqq

入唔到16蚊

好快變返綠，睇住隻arkk慢慢升返上黎，本身想早訓，聽日又要捱眼訓。

我頂

佢唔識跌呀頂 我留左半倉等加貨

日日跌

跌咪入貨 下星期先見真章

升又問入唔入得 跌dd 咪有位入 我呢幾晚都勤力d玩day trade 減下成本

好似又有新單做 aqua

無$$啦，入晒落arkk/tsm度，等下星期中先再操作依家開始早訓返幾日等投票。

慢慢啦 我個價賣左買唔番先郁唔到 巴打有錢賺到就得

圍下爐先

快d過12月

落到15 冇貨溝了

想點 無底咁跌

14 要溝一溝

買左14再買

成個納指都爆曬冇計啦 btw睇番條好消息先啦 入面仲有link 又有新單預訂

無錢溝啦

坐下囉 12月都唔好新入其他股住 下星期4巫日又黎料

Sonw tsla果堆買家先慘 我地起碼有個日期比我地知生死 佢地真係坐到下年都未知上番未

Tsla 驚閪

67x果堆

執到平貨？

溝完就升返

set 左14

14好似好難 下面好多人都唔賣

正常呀 獲利太多依家洗走又健康

低位15.5 J左

推推先

日日都妹下妹下咁跌
肯升未呀屌

星期五都叫妹咩

早知17.5放走去

就係17.5 入左貨
嬲

佢15爆升到19 未投票都會係震盪區

放心
大部份spac股merger前一星期就先大升
D 狗莊係壓住股價

Hyln咪又仆哂街

點同呀 有單同冇單

哇 巴打 原來你開左post講PIC 而家先知

好耐喇13蚊果時叫人留意下都比人話

原來我開頭都留過言 29個幾沽哂workhorse 11.5買PIC 信念持股

咁早入咁有恆心

咁撚低成本

等連登仔講先買接火棒啦

咁我成本都唔算高j嘅

我誇張左唔好嬲 高買唔係問題 最緊要你知你自己買緊咩 同埋你心目中隻野值幾錢

原來有人睇呢隻 $15有細貨

今晚終於有野睇了

落緊了

日日2-3%就ok

星期5記得清咁d唔知果日會發生咩事 同埋避一避合拼完ev股例跌一d

平均17.5 既應該點處理好

今個星期應該會上到 到時走一半睇下星期 你冇信心可以全走

明 其實睇好佢 不過怕輸時間線

唉 我19果時都冇走到 都輸左時間 我都感覺不炒嫁喇個納指 點知會點曬成個5日漲幅再插落d

不過你17.5個位真係幾高 空殼股好多時都係獲利走d貨咁玩 同埋納指未升到166-167都怕怕地佢再插 btw呢期spac板塊唱緊多應該仲有水食

幾時merge 唔記得左 玩太多spac

真呀 不過我係想博佢轉名日上到30 你都知呢排啲垃圾spac好多都炒到30啦

HTOO 轉名 食左我30%

又穿16 del app算

頂住喇

成個spac出左事咁 有機構介入？

瀑布

佢都唔算 tpgy升2蚊再插到-1.5

問題係pic無升就跌

摸頂18.2入左

靚
等我地上來

再等一陣就返嚟㗎啦

唔睇會開心D，個市勁亂又4巫日，又大舉

請問d 資料其實係要喺邊啲方向搵？

利申: 唔識玩但想學吓

屌你老母
早知18蚊走左去算
利申：15.75入

唔睇好上25？

我睇上30 無30唔放

我都睇好但有時真係要識止盈 賺少勁多

Arkk 幫我日日賺 依家玩緊隻NNDM同AQB

14.880 溝貨啦

跳過曬15蚊既單

落埋14

可能中左bugs 之前隻arkg 盤後-30% 嚇到我瀨屎 。

我都係

323股成交但唔知點解要14.88

個個都係度講jim. cramer股評

14入是咪無得輸

係就落14俾我溝貨

嚇鳩死me
我依家望賺一百幾水，唔蝕就算
依隻野太大波福

14了

我d spac股中曬招

慘

spac今晚好似含家產

呢個星期都係 可能要捱到下年

呢隻唔洗掛

咁快見14，又可以再望等11年尾前入

頂咁狠

等你可以溝淡吖嘛

咁落法， 12 13 都黎

含家產
19走一半

15 加倉都要輸

係咪痴撚線

Spac比人沽爆左

四巫日會點

好似依家咁

21先頭 dllm 仲有咁多人係度悶跌

又係上到爆 定跌

跌就打暈自己升就睇情況減倉

跌撚死無反彈

訓醒見到，想扑暈自己再訓過

日日轟落去

買過GMHI 見住上過19又跌返落1415
然後就慢慢彈上去

佢真係好多利好 成日有快d合併左佢就好好升

岩岩睇左個鬼佬條推文 “I get it now, “investors” the product isn’t a shiny new toy 🧸 that’s why the stock is suffering”

冇計 但站係商業角度講 你真係一塊好好既踏腳石

公司係好，但反映唔到係股價上面

我一定留d貨去到2022 Q1 ，當考下自己眼光都好

我咁睇喇 全電動唔係家家有又係新技術 又未量產到咁多實會貴 現有車隊既公司要咁浪費掉曬d車咁不如搵人換個底玩十年島 到時技術成熟週術電站 全電車公司成街係果時成本咪平d

我都係咁諗 到時d人見業績好可能會埋位

係，本身又研發緊全電能。

3-5年時間，一定愈做愈大 。

對比起d咩wkhs h咩野野 ride(好少少） 好好多

Hyln專做class8 ，拖頭/大車

XL做埋2-6

又要出下呢d圖

XL佢研發緊7-8 整到hyln含得了

咁多利好反而跌

係咪因為太長遠

唔關事 係成個spac比人係咁沽 利好都照沽 盤前沽4:30收割就有錢賺幾時到熊軍做燃料呀

今晚冇轉燈就起碼見到跌完 睇埋星期五 就見到14蚊個底夠唔夠硬

🙏 好
Hold吓先。16幾入咗D

有心理準備hold耐少少 因為自從呢兩星期洗盤 市場真係太多變數
1就希望佢真係壓低吸籌 洗走搖擺戶
2就希望佢洗夠呢個星期五冇咩野可以洗啦
好在就唔係話沖到廿幾蚊 如果唔係有排搞

搞咩咁生性不過提提大家ev股合拼後好易直插一陣所以獲利記得減倉

哭撚左 落翻14字頭俾我cow下貨

冇啦 佢爆上果時都係14.2 果陣唔入好難

彈得咁快
16蚊入左少少

但覺得仲有回 觀察下先

過左投票日or星期5可能會

來了

唔吹捧了，一陣又跌又叫春

入左2千幾蚊玩下

係唔係21號投票22號就轉股票名？

應該要過兩日

我見納指新高入左少少sqqq 抽起番d股數過四巫

呢張都緊要架 佢唔係只係得hybrid

做到 xl electnc 就發到傻 但要下年內做到就最好

Everyone wants the new Tesla they dont understand hybrids and how much clientele they actually have already. People are more hyped over EV than converting them hybrids. It's such a shame it's like this cause $PIC is solid and a real company already proven it works

Twitter鬼佬評隻股 sad but true

前排趁hyliion free fall小注入咗
而加想買埋pic

真 因為tsla帶比好多人一個暴發既希望 所以有關純電動都狗沖買 但佢地唔諗先唔好講美國 歐中呢d國家鬼有咁多錢同你換曬純電咩

聽晚近收盤再入好d bo 我大概走曬其他股 留留一半pic等聽日買

見回調得差唔多
14.65入左一注
博下merge爆升
呢個位就算捱下價都唔太怕
支持樓主

我望佢聽日會有更好既價位 不過應該難穿13.8

PIC 星期一合併但係唔識升係咩玩法

都話聽日四巫加年尾結算

渣實啦 依家市值係under value

爆上去果d多數係投完票 咁到pic投咪到佢爆 今晚睇位all in

今晚我要上18，星期一上20

我廢事煩all in左 星期一再睇 唔夠力就q1財報再睇

谷極都谷唔起 連燈都轉埋

TPGY都升喇

好快唔係，今晚全紅

參考sklz 合拼前後應該ok btw財巴真係好勁 佢萬5股23蚊跌落19都平常心訓得落 真係要學習下

笑死

支牛討論區真係好解壓

係 消磨時間一流

有時去d妖股爆升區 一個鐘後翻睇先精彩

精彩，最後橫盤

星期六日好好休息

殺期權掛 盤後都升緊

+7.70 星期一上20%

咩野+7.7 我唔太識睇期權

盤後上番16 睇黎有機了

盤前升幅姐option 唔係我地呢d散戶玩

好似唔止了..你再睇真d..

17.5啦
依家

收成期

好似有排升 我all in左

20蚊

好似要等佢講埋合併再走好d走一半

我都唔執輸 15.5溝咗D 好爽

多謝Cramer
一早睇穿你同Jon Ledecky friend 底

咁ceo真係勤力有能力既 記得好似話電池椿都有做

我最近睇YouTube都有講 ，講佢到好犀利，搵位入先

最快個位應該係投完票未換名同埋岩岩換名既期間（但唔知佢係即升定跌再升）

離 target 仲有距離

好似話佢有warrant 30日有20日18蚊以上

我都係無變，暫時睇30

突然升左好多，星期一入定先

嘩仲加多腳

好多大單入

18

Jim係咪講唔好高追過20定話唔多有可能過20

邊個Jim? 但我以前追外國對呢隻股既評價係undervalue 好理性咁分析佢現價同佢資產換算

Btw莊家真係好撚假 盤後就同你拉番18做好準備

+1 我都希望上30 過番個開心聖誕節日收禮物

Jim Cramer 佢講短期姐 佢自己都話信ceo係個賺錢既人

所以我都苦惱緊會唔會留少少長渣但一般慣例spac都係玩改名前後

你打算幾時出 我all in 左佢爆升賣走一半剩番番係度長持

姐星期一走一半？

聖誕應該上唔到30 ，20-25 下年Q1 30-40

我估下星期一有機上22之後回落到合拼有一波之後磨到17 等消息

回到合併你講既指幾多？

應該都係17掛 呢d野都係估下 岩先個成交量都大唔會跌咁多掛

瞓醒真係有驚喜，守得雲開見月明

抵你地賺既
我15.75入，升左上18 無走
跌到14已經驚到瀨屎
你地仲夠膽入，抵執錢啦

開心仔

16.7走哂，祝大家贏大錢！！

都好過我同事，講明星期一投票。

佢星期四平手走晒

點解跌1蚊2蚊都驚到瀨屎

玩左2個月股票
驚一跌左落去唔識升

股票本身就係睇佢升 同埋驚咪分2-3注入

明你心情
我近排買左有rmg, gik, pic
Gik日日蝕緊都少少信心不足
Pic決定合併後長揸半倉

抄功課 又唔撚做足準備

有信心點會唔夠膽
跌1蚊都驚

睇到D鬼怒屌GIX 即沽 直頭skip埋GIK

所以我all in tsm算
tsm真係好夠信心

Aapl tsm arkk 都可以月供

Nio
必買

電車三傻不了

Arkk勁到傻 pic係睇好佢個基本面 做好資料搜集你會充滿信心

Jim講句野真係引左好多人埋黎 bft上次爆升又係佢講一句野

下年apple年，佢隻芯片，apple car

同埋我覺得佢下年會出隻革命性既產品 （同佢隻芯片有關）

岩岩我都睇緊

精簡版，下年ARKK ARKG AAPL TSM XL我都長渣了

XL佢本身有曬幾個出名公司訂單做宣傳 用佢地個名黎招客都好名吸引力 百事 可口 fedex

Cramer個推廣作用超強勁 Twitter多左好多人留意同買入 同時大量散戶進場 大概17-18以上泡沫超大 如果星期一升到廿幾 係咪應該獲利賣一半先（上次升到19冇賣有d陰影）但又少怕唔回調大家點睇

唔係佢講一講真係妹下妹下咁跌唔知幾時升

冇計 佢仲好新未被發掘 我覺得佢真真正正上軌係佢第一份財報

呢隻野最初邊個講先

你指？

我發現佢果時13蚊 係Twitter有個鬼佬tag左fisker所以見到佢 再搵資料覺得幾好個鬼佬係個普通大叔黎

到價一定走一半先，再觀望下。

我地個價基本唔會輸 。

突發！美國通過9000億美元刺激方案

長達數月的美國兩黨刺激法案談判終於露出了勝利的曙光。

美國參議院多數黨（共和黨）領袖麥康奈爾北京時間週一早間表示，國會領導人已經就近9000億美元的新冠疫情刺激方案「敲定了一項協議」，國會領袖就刺激方案已經初步達成一致。但美國眾議院議長佩洛西也提到，擬定好協議需要一些時間。

屌仲未買 arpk

都係個幾隻 ARKK ARKG AAPL TSM

點睇 聯電

俾tsm禁住黎砌 ， 依家8.2當睇佢tsm1/10市值上到10蚊都賺唔多，不如買龍頭tsm。 重點係tsm唔會大跌最多橫你幾個星期。

聯電其實依家唔發展高階晶片
主打低階

我之前都係咁諗 8.5買左 ，諗住低階都有佢市場，中晒伏依家個市場升既大部分都係創新科技野，玩低階注定係股票市場上面搵唔到食

例如有tsla我都唔會買3傻

7.9我考慮過入，但最後無入
ALL IN ARKW好過

信契媽好過 依家9000億又傾掂，契媽又火箭咁升

咩時間投票

揸緊QCOM, AAPL, TSM
想放QCOM加落TSM

傻啦
qcom係好野黎

呢三隻長揸

都無乜分別，揸實仲好

盤前爆19%呀

等8點個下先睇，依家個班由佢走

鬼佬吹緊30-40蚊

中期定點啊

今晚上到22 都偷笑

依家d人18 都趕住走

依家唔駛走 ， 今晚一定上20

html

唔上20唔撚走

今晚幾點投

佢真係好黑仔 重要日子大盤都跳水 btw隻股一定值30睇差幾耐 最遲q1睇財報

成鳩日大盤拖
唉 坐下啦

正股驚閪

總之想賺快錢就快走 想食大魚就放耐d

呢隻野真係黑到爆炸 關鍵日都有事發生

係咪我冇走到拖累你地

呢度個個等20，今日唔升咪聽日。

唔關事啦 真係慘 明明上星期盤後拉升為今日做準備

好撚仆街 大盤 dklm

早知唔提啦宜家升得個5%

等神秘力量 鬼佬入場見個價咁低又會推返上去

鬼佬終於等到咁低價

股災

Merry Christmas 屌你老母

英國之前仲撚住放歡聖誕幾日慶祝
仆街

😂屌佢升番

今晚個市低開高走，睇下9000億勁定武肺勁

真心唔知 btwpic幾點投完

搵唔到時間 大家都想知

Pivotal encourages all PIC stockholders to vote “FOR” ALL PROPOSALS in advance of the Annual Meeting scheduled for 9:00 a.m., Eastern Time, on December 21, 2020, by telephone, via the Internet or by signing, dating and returning the proxy card upon receipt by following the easy instructions on the proxy card.

9:00前要投晒票

咁姐係十點要走一走

我等盤中先，感覺無咁快會回。

好多人依家先入場

睇下納指點先啦 好多因素令到個大盤唔穩

嘩又咩事

大家睇好幾多

爆升呀，18.21走咗5分1

幾多走好，唔識玩

真係睇少一陣都唔得

落到16.5樓下會執番

20

8點鬼佬入場啦

果下冇反應一下沖左20 就壓左落黎

Tqqq回返咁我地就有運行

唔set價好難20走到 ，你set20，又驚開22-23 。

睇你有幾貪心 ，依家我地均價升到20都有25-30%
見好就收。

岩岩我洗緊碗睇唔到原來上到20

Tsm同契媽真係穩，之後再睇住tsla個價。

美股指標，我睇佢今晚上700

死鬼佬將全面進場

唔知今日會唔會逆市爆升呢

幾張大單走人

通常走會分注 呢個係壓價等公佈啦

一公佈就爆一爆上去。

我掛左單25蚊，走一半

知唔知幾時公報

我22都走

等埋公佈個升幅就走3/4

咁樂觀

知幾點？

等

貪就貪到盡

大盤太差 食到呢轉有排等

睇情況啦，想快快手搞掂訓覺 。

我仲等緊開飯 你咁快訓

巴打我18 入終於見到家鄉有光

我等緊佢公佈呀 公佈完就睇位走一走 回調再入

今晚？

乜你地係短線我仲諗住放到出年

我走一半 ，其他就放半年睇睇

佢合併升20-30%之後一定回，回左再搵位入

成9:49 我朝早要6點起身

日日咁睇市好傷身

最少30

佢回調就一定 有機回到16.x所以食到呢水一定要食

收到gun

個莊唔會放過你之前你都見過佢幾狠，15蚊都壓落14，震走左勁多人。

放左既又唔介意佢狠多獲

但估算唔到呢水個高位喺邊，手上貨又唔多，唔敢走太多 18.21走咗4分1，而加均價壓到落16.11

有人話得左

vote passed!

我上星期3 14.87入
已經算低加上聽你地咁講，真係要市價沽先得

買3000咁少
隨時手贖費都蝕埋喎

點解yahoo冇news

FT同SOFI

開盤30分鐘搞掂佢，24-25 我心水價

ARCA? 牛牛搵唔到佢

有咁高就好，我都想

留多陣睇佢點走先

係因為pass左先升到23%?

唔理掛左25先，到時睇情況慢慢加/減返去。

一陣機構入場升幅大，走唔切

19都咁難

但係要升成66%喎

跌緊wor屌

最好大刀D

啲賣盤瘋狂過千

我都係掛20放晒算

個成交量大到追近tsla😂

頂唔順眼訓就會讓步 最好就25蚊 。

20蚊就賺30% ，其實都好好。

呢度我諗大家均價都係15左右...

直接走哂啦得咁少既話

仲有1分鐘

走剩1/4先 成本6蚊

酒仙似賴緊尿

信念啊 ，踩上19再上20

走咩

我都係得3000港紙算啦，無謂怪自己penis sell

唔夠力啦

睇住隻arkk同AQB轉燈，我唔驚了 。

25好有機

個信念唔夠。19.1走晒

試下踩19.5，回一回再試20

有冇Ching玩過FTEK

獲利太多點會仲比你上

咁快無力

升左咁多%仲要大盤插水仲想點

屌，仲諗住真係有20
冚家剷

16.5再接多d貨 目標0成本

Ching睇% 同埋記住上一波點升 就知好難20

你之後諗住strong hold?

我對上一次都無走
算啦19都走啦

會放100股放置play

Same

走未 掛定單

通常佢幾日後先改名 咁中空時間會回調（正常）果陣再入一入sh

掛單了 到時回大把時間再追

掛啦
16再入過

可惜我接近全倉，得番頭先個幾千蚊唔知點算好

唔好同錢作對 ， 我賺唔晒

冇同佢作對 但呢d唔係熱門炒股黎 好難升咁多 比佢回下氣再食過啦

放哂了有賺就算

我都放晒了我意思我唔放，到時插水就仆街

放啦 到時再入 睇好佢下年發展

點解契媽咁勁，逆市升 arkk就黎130

19

gun咗，走剩1/4，成本11.6 貴你成倍

全走

20阻力有啲大，19走曬了有賺就好

19走哂 執返幾餐
等佢轉code再入D長渣

屌你老母
升到上19.18
我放19.2

唔急啦 佢未正式公佈

過兩日再睇睇啦 年尾收一收爐 cash is king 唔好貪小便宜喇 個19肺炎又話變種

依家放都差唔多

走左未

19.15放左啦
廢事搞咁多

上次14入
而家走一半
等到時回16.5再入

放左唔好再睇價 ，我仲有1/4係入面 ，但唔諗住郁佢

佢改名果下一定暴力洗盤 咁多傻散追高 一定有平貨執

Open已洗緊

Metoo 睇支牛 開始見到唔理性既傻散

哇有無咁巧合
琴日睇完YouTube介紹呢隻
今日又無意見到呢個po
諗住咁好緣份今晚小小地建倉
依家真係建你老母

到時執完長擺喺度
唔理佢了

到時入返幾萬先

過兩日先建 依家建坐你兩星期

幾錢依家？仲見到未改名，仲係29.5

個倉今日跑贏契媽3倍好揀動

睇左市道先啦 南非同英國病毒變種 呢單野唔小事 好易變3月個市咁

Opendoor 28.x

Qs都係架 不過一去冇回頭

我發現我個po愈黎愈多負皮

因為你賺錢

我想大家一齊賺多d 自己一個賺冇咁開心

原來要再search過，我仲睇ipob幾時轉名

睇支牛討論真係好好笑 升左20%都冇拉升

more suggestions pls

咁冇野既咩都冇可能 一陣盤後拉都唔奇既 睇大戶心情姐

咩都有可能

信契媽

都岩所以我留1/4 因為盤後拉升機會都係值25%

訓醒盤後升1/4再出一半 留返十股八股係度看門口

隻aqb做咩鳩。

師奶股神 個個都想發達
弱智先係新聞出完先買

做養魚基因改造三文魚

快d爆上$20/21

Ready

好似唔識落翻來

我唔貪果d喇 兩日後聖誕 睇定再入

tHZ 樓主介紹~
汁到兩餐飯食下

我係咪太睇小佢

有小錢可以放低100股 隻野黎緊呢5年先真正發圍

黎緊我仲有 amci apxt bft tpgy loak

Amci:新一代燃料電池可以用多種原材料產電

Apxt: Microsoft 個仔

Bft:外國版支付寶

Tpgy:電池椿

Loak:可分解塑料袋

等睇你開POST 教入貨時機

冇咩技術因為睇好信念持有 btw apxt bft 14蚊係可接受
我通常會買200股爆升就放一半 第一個爆升位通常係投票日期 之後投票日 再有買入點都係呢兩個位後 跟住低成本放置play（50-100股）

咁玩比較冇咩壓力 反正舊錢都係贏翻黎 同埋都係d靚股黎
最緊要自己花時間睇資料先買

同埋我自己都唔想等咁耐 通常一隻spac中標再投票都要3個月時間你預番佢中標個半月後開始著手就差唔多

同埋唔好咁心大心細 睇好資料覺得佢唔止呢個價就唔好咁易比人洗走

想問D資料係邊度搵到架?
新手上路咩都唔識

Google Twitter 支牛討論（睇韭菜多）

你講既依堆
依個月全部爆升緊
會唔會講埋幾錢係可入範圍？

19.5 410k買入

我見張大單咁勁跟佢買入左

聽講上星期五收市後, 又係有人用$2 mil大手買入

咁睇黎個價穩了

呢舊錢基金黎？

訓醒見到，等佢17-18蚊再入返

可能已經冇..你睇下個成交量

之前都話唔落15 ， 岩岩d錢去晒aapl了，但會睇實XL ，仲有10%係度。

但佢聽日就改名 可能會點一點

爆唔上$20 企穩

聽日插一插就會上20嫁喇

巴打入返幾多？

插嗰下再入

希望夠力上22 琴日環境唔好都上過20

盤前盤後上唔太值得參考

19.1走哂，跌返落18以下比我入黎玩啦